罷工冇做野3個月啦

由6月開始罷工 每次遊行都有去 都有捐錢登報 捐錢比星火個D 依家連積蓄都用晒啦 要係時候揾野做 不過之後有咩大型遊行我都會繼續出席 因為 我相信我哋一定會爭取到我哋要既野 915銅鑼灣見

加油

915見